越黎越多弱智達粉想幫達哥洗底反Cup

班弱智達粉開始急啦
想係動漫節前幫達哥洗底
呢條撚樣由始至終都冇開口支持過示威者
而家想借支持立場新聞黎洗底？
屌你老味又想食兩家茶飯？

開咁多個post想煮死達哥
係咪同行呀？

佢如果行得正企得正怕咩

負評果班達粉係咪大陸仔黎？

佢係話支持撐警遊行

佢有撚表態支持邊一面？

條仆街講 d 野無凌兩可

呢期邊三位彈出彈入
n_ L_
T_ z
R __ M

我無指明邊個

順便提樣野
n _ l
r _ m
之前企到好硬
但今日同聽日就仆去政府show 賺錢

feel 到想反cup 了

繼續關注就得👌唔使出聲搶fo

一起底就知樓g attention seeker

人地都無出過聲
反咩cup

根本逼人表態逼到痴哂線

大把人都唔表態你唔屌？
Eason 有？謝安琪有？

你唔撚去屌？

要屌就一視同仁

今次明針達哥

原來爭取民主要逼人表態

樓主正仆街

佢地無拎粉坦黎碌講六四o既follower.....

又玩分身抹黑，垃圾

就黎8月仲講緊迫人表態

follower不跌反升

因為達粉得呢一點可以講

佢地想要apple watch姐

如果聽日光復成功, 之後會順手搞埋條垃圾達狗

一早反cup咗啦宜家主流係撐達啊